今次係一個考驗！香港人

會唔會即時走佬去英國